大家接唔接受到男人老狗住入條女屋企？

如題

有咩問題

利申 接受唔到

why

屋企有家姐呀妹會造成不便

咁調轉你有兄弟姐妹 條女住你屋企都唔方便

靚仔，女ok
豬扒，毒撚不了

咩年代呀 結婚買唔起樓 條女屋企有房 又肯既話有咩所謂

我覺得如果條女屋企有位，屋企人都接受，咁當然無問題 但如果屋企人開到聲叫條仔走，條仔仲厚臉皮繼續住，當正自己屋企，大家點睇？

女人=雞
女人屋企=雞店

有道理

你on9

應該話 不論男女，只要大家屋企人都接受，住就當然無問題啦！ 但如果屋企人反感，巴打點睇？

又食又拎

個男人比家用/租咪得

男女平等

要睇下咩人
Mk仔/女 古惑樣 有黑底 住公屋兼無家教 中學都唔知讀完未 有案底 無野做 有弱智紋身

以上有其中一樣 都可以即刻報警趕佢走
我試過

要改姓？

屌 中撚哂

而家結婚 邊度地方大就住邊度啦
仲古代思想咩

堂堂男人，晚晚入屋都要叫人，看更都睇你唔起啦

條仔正正常常就係

巴打真男人